愛情和面包

你們會選擇哪樣？

正評 愛情
負評 面包

廢柴先會兼顧唔到兩樣

你地搞撚夠呢啲on9正負評投標未?
揀完又點撚呢屌你老母?

自己搵到錢 點解要人地俾麵包？

係咪首先要定義愛情為物質層面嘅野先有得同”麵包”比較？

我會揀牛肉

有面包=有女，有無愛情另計，起碼有肉體，當一半愛情啦

有愛情=無面包

面包係1.5
愛情係1
1.5 > 1

小朋友才做選擇